尋日打警察隻曱甴真係抵撚死

岩岩8點4左右
我係西環石塘咀華明中心地下間Watson’s 睇野
我聽到個肥婆(名牌title係店鋪經理叫WAH)
同佢另一個同事係到討論緊尋日中槍果位手足
係到講「隻曱甴抵撚死嫁咁樣打啲警察，警察開槍射佢唔死真係天無眼」
我聽到咁成個人嬲到走撚左
事後諗住返去影佢相點知收左鋪
咁多位可以點做....我真係好撚嬲

好撚嬲呀

日日去撩佢講野

日日扮客煩佢
屌鳩佢
扮街坊搞事

你咁嬲都沒當場屌鳩佢？

支咁既棍仔仲要full gear 班狗都話生死一線要開槍，有冇廢到咁

聽日我去嘗試下

算9數啦 鍵盤戰士

拎住手機我又怕後面佢地員工會問我係到影咩野

如果要樣樣都驚 就唔好抗爭了，乖乖地做番順民啦

錄音可以開咗放喺褲袋

收到巴打我會改變一下自己個心態

係唔係都錄
錄音又係比人話無圖無片
所以我先會向錄影哩方面諗

大家咁話

就係有，雖然fact check唔到
唔排除隻狗果一刻尿都賴埋

有無樣睇下

未有

瘋狂投訴佢

小弟不才
文筆唔多好

要唔要一齊

我直頭屌到佢上天花板呀